利迷不滿托利斯慶祝車路士奪冠

Liverpool fans are angry with Fernando Torres for his reaction to Chelsea winning the Premier League title

Chelsea won the Premier League title after beating West Brom on Friday.

And as to be expected a flood of current players, former players, wannabe players, celebrity fans, and everyone else for that matter took to various social media sites to congratulate Antonio Conte's side on the achievement.

However, one former Chelsea player represented another big team in the Premier League once up a time, and his show of public support for the Blues made Reds fans, well, blue.

Fernando Torres signed for Liverpool back in 2007 and became one of the greatest centre forwards the club had ever seen.

In 2011 he made a move to London to join Chelsea in a deal worth a staggering £50million, breaking many a heart on Merseyside in the process.

Taking to Twitter he wrote: "Congrats Champions!!! Now let's fight for the FA Cup."

And well, the message went down like a lead balloon among the Liverpool fans.

屌，我見兩者無衝突咪慶祝下囉，唔講以為利記屈居亞軍

關猁撚事

當年都係車仔逞強利記先屈居亞軍姐

你猁拎到佢咪慶祝囉垃圾

王子仲欠你班猁d咩

欠一個英超冠軍

怨婦真係怨婦

咁都有得抽逞強單野

又唔係慶祝死敵曼聯奪冠，駛唔駛呀

見到 "車仔 利記 奪冠" 就自然諗到 sorry

玻璃心到
利狗拎英超唔通托利斯唔恭喜你咩

又唔諗下你無咩好比人慶祝

呢個真係二五仔黎

都係因為車仔出狗招洗牌,足總賽程又幫拖,車狗先至拎冠囉!!!
你條25仔仲走去同人慶祝!!!

哥仔你講到痢記係亞軍咁wo

好撚肉酸

車仔搞到我地利記當年冇冠
條25仔今日竟然去恭喜車仔

笑撚左

猁狗小器到

屌你地咩 , 係度單單打打

中肯

當年將有傷既費托高價賣比車仔 有冇問過廢托感受? 費托筆錢幫你地重組 買蘇9 神軒 卡路爾 仲要受你地氣

佢當年入左球有份搞到你地冇冠架喎

死猁狗真係好撚小氣

哇我屌你老母把口洗唔洗咁臭？

好肉酸 身為利都睇唔過眼

同雲佩斯一樣，25狗

咁大怨氣，唔講仲以為謝四慶祝車仔奪冠！

冇入 特登唔射比契仔射

係

我最好果幾年都比左你地 又唔睇下自已咩料先

講個恭喜都比人講到咁 真係好肉酸

是

死25仔

身為車迷都睇唔過眼

死二五仔

衰撚過李城班二五

成班玻璃心既垃圾

我諗猁集齊地上最強11人，都未必拎到英超冠軍，因為佢地根本冇冠軍相如果想拎聯賽冠軍，一係等多廿年，一係落英甲踢，到時可能仲有機會，唔怕啦，反正你地猁都等左咁耐

你兩個失憶就上網睇清楚

依句真啊

人哋踢過車仔呀，吹佢唔漲

當年踢車廢到仆街

sorly

你個仆街都未撚死啦

你全家係下面話好掛住你啊
落地獄陪佢地啦撚樣

駁唔到

25得過君子？係自己後欄放火

明明守和車仔都夠分 又擺大個頭去攻

咪撚on9啦david

腎仔

屌你反骨仔 我哋痢除咗冠軍之外樣樣都畀哂你啦 仲想點呀

怨婦利
唔止香港利狗係 連英國個邊都係

賢仔名句

可惜呀第二係熱狗

死猁狗係無分國界嘅, 全部都係垃圾玻璃心

開季打得好咪精蟲上腦出嚟屌人賽程
好心啦 利狗撐咗咁多年都知隊波海鮮
去到季中爭冠已經唔撚關你事

人地話今年車冠軍係英超史上最黑暗😔

痢狗做乜撚

sad but ture

真

一定係足總排個靚賽程做十三連勝比軌

足總安排軌唔使踢歐聯